比你張相我 幫你評分

我係大公司做HR 既
都interview過好多靚仔靚女
呢排見無聊想效法以前有位巴打幫人評下分
有興趣就send你張相去
我會係下面留言番分數同around 一百字既comment

就係你呢啲撚樣影衰晒HR

呢位巴打係個錯誤示範黎既
咁我求其上網搵張大頭評下啦
先講臉形 係心形臉 下巴尖尖
本身個人偏瘦底 再紮埋個頭會顯得上闊下窄
建議留d中短曲髮姐番額頭同拉闊下半面形
條眉過幼同單薄 建議化番實少少有番d精神
雙眼皮都算深無咩挑剔
個鼻方面山根有d低 好在鼻翼窄 女人最忌鼻大嘛
嘴細細下巴尖尖又夠pink 皮膚都幾光滑
整體黎講化少少妝都係個靚女黎架啦
敗筆係額頭d老人紋囉

面形7/10
眉4/10
眼7/10
鼻6/10
嘴 8/10
耳仔 N/A 睇唔到

Overall 我比7分啦 素顏算係咁啦

因為有巴絲telegram msg左我 咁我優先覆番佢地先啦

約sp啲嘢
明嘅

賣花生巴打

臉形算係國字臉 但巴打本身有d肉地 骨感唔算大強
男人黎講望落都幾正氣 可惜本身有少少稚氣同包包面
髮型方面幾清爽 頭髮本身幼同剪得碎 用番d乾少少既泥gel番起露下額望落會精神d
眼大大 黑白分明 可能唔係對住鏡頭 略嫌少左d精神
條眉幾粗係差在太薄太淺色 建議劃少少眉 但修就唔洗成日修 都算整齊
鼻大大仲有d圓潤 屬正正常常
嘴方面 巴打你扁哂嘴我睇得唔清楚 算係大巴水嘴型但唇薄
皮膚算唔錯 無暗瘡都凹凸洞 有d暗啞但男仔黎講算白淨

臉形6/10
額頭6.5/10
眉 6/10
眼6/10
鼻5/10
嘴5.5/10
皮膚6.5/10

Overall 6/10
整體黎講係差少少精神 有機會係燈光同自拍角度 巴打如果你gel番頭畫少少眉塊面減番少少包包 可以增加番好多男人味 你額頭同面形本身都襯 髮型上改變會幫到你好多

鄭秀文得7分 普通人靚極有限啦 拎6分咪接近明星

Dd 絲打

臉形算係偏瓜子同心形 整體五官比例幾好
額頭少少闊 如果窄少少就係瓜子
絲打本身髮型偏薄 建議可以留長少少及肩做番上圖既分界 拉番高同收窄番額頭比例 而權骨本身唔會太凸太凹 同臉形幾襯
眉毛就要修修 眉尾睇得出有多雜毛 女仔黎講唔算整齊但眉頭幾端正
眼方面幾靚 眼距比例幾好 雙眼皮自然 岩岩好唔會太深太淺 可惜可能崖夜有d嚴重 有少少黑眼圈同眼袋
鼻山根唔算高 但算自然夾鼻翼少少闊 正間望落有d扁
嘴係偏大 上唇薄 下唇厚 有好少哨牙 但下巴算尖
皮膚方面 素顏望落偏黑同暗啞 唔光但都算滑

臉形7.5
五官比例8
眉 5.5
眼7.5
鼻6
嘴6.5
耳 N/A
皮膚6.5

Overall 7

建議絲打可以cool少少牙 本身唇形下巴都靚 cool牙令上顎收窄少少 同時鼻翼都會收窄番 會令面形下部分更加完美 對眼係比較出眾既地方 如果庶番個黑眼圈會係幾殺食既位

無錯 以前既佢真係好靚 但我都係based on張相去評 巴打請見諒

Sor 手機覆有啲慢 覆多個訓了
我會優先覆左telegram pm先既 最好講埋想點稱呼同年齡

J 絲打

第一眼望落去似jj賈曉晨
面形黎講少少偏圓 而家呢個短髮未必襯你 微曲及肩挑染或者會幾襯你
眼方面 無記錯係內雙 加埋眼妝感覺好韓系 有別典形雙眼皮靚女 有有亞洲人既美感係度
出眾既地方係嘴 名符其實係櫻桃小嘴 不論唇色 厚薄 大小 都係好完美 另外下巴算小尖 襯番個靚嘴
皮膚非常白 但少左幾分紅潤 亦算光滑 但礙於燈光同化左妝問題 分數唔會太進取

臉型 6.5
五官 7.5
眼7.5
嘴 9.5
皮膚 7

Overall 8

唔好意思因為張相得3秒 真係記唔切咁多部位 但first impression係靚女黎 出眾地方係嘴同眼 印象深刻 妝容同髮型方面相對你提供既年齡偏年輕 建議可以著手係髮型方面 另外皮膚方面都無咩comment啦
建議其他巴絲打send 相可以比d淡妝少少既同埋set del相可以比10秒我 太快del我未必記得切

Sorry 真係要訓先 而家暫時有5位巴打排緊 我聽日再覆

笑撚死

[img][/img]

係咪靚仔靚女先請？

Believe your dream巴打

巴打係靚仔底 眼大粗眉青靚白淨
臉形偏圓 有少少baby fat 如果瘦番d 下巴比番少少線條會更佳 額頭好靚 一啲都唔扁 露額髮型好襯你
眼大粗眉無咩挑剔 但我會建議眉峰可以修低少少 而家角度有d太大
巴打個鼻唔算好高 但大得黎唔鼻翼唔闊都幾靚
嘴唇薄加嘴細 氣色都好好
另外巴打頭髮都好健康 烏黑有彈性偏硬身 但略嫌剪太碎 造型上相對變化無咁大
皮膚方面男仔算好白淨同keep得幾好

臉型 6.5
額頭 7.5
眼7.5
眉 7.5
鼻 7.5
嘴 7
皮膚 8

Overall 7.5

整體上巴打唔洗點執 但修飾下臉部線條 減下baby fat會更佳

樓主去左邊

Sorry 公司有啲忙 夜d繼續

似jj

樓主

好多人未覆 我嘗試簡短講下outstanding 位就直接比分 唔好介意 miss左既巴絲提番我

咪踢爆

CL 巴打

第一感覺後生有energy
你send左幾張相黎 出奇地skinned head個張幾好睇 好清爽好swag
巴打本身對眼幾charm 應該幾電得人下
身形偏瘦同膚色黑 如果橫番啲會正好多

面形6.5
比例 7.5
眼 8.5
眉 6
鼻6.5
嘴6.5

Overall 7

勝在夠後生 大隻番少少留短髮應該幾正

恐龍巴

巴打成個面形五官其實比例好好 可惜對眼偏細同位置有啲奇怪
其實你個面形 嘴 同個鼻真係好夾 由其是下巴個線條真係好正
髮質都好好 可以試下唔同造型

面型8.5
比例8 （對眼位置扣左少少分）
眼6
鼻8
嘴8.5
皮膚8

Overall 7 (對眼扣分）

恐龍巴女友

巴打send張合照黎個時覺得你地好襯 女友感覺幾成熟 眼大大 蘋果肌自然得黎夠紅潤幾好睇 另外個髮型都非常襯佢 如果轉轉隻髮色或者會更襯佢膚色

另一張女友獨照 突然變左可愛路線 賣點都係對大眼晴

面形7
比例7
眼7.5
鼻6.5
嘴6.5
皮膚 8

Overall 7

總括係朗才女貌 幾登對 但巴打試下帶眼鏡搞搞對眼個比例真係加好多分

紫色洋蔥 巴打

巴打臉形真係好長 皮膚好白 對眼細長但眼睫毛算幾長下 第一眼有日本浪人既感覺 應該係比你髮型影響
但講真個髮型或者要搞搞佢 你本身髮質偏軟同唔算濃密 如果堅持呢隻中分會令你面形更加長 建議染少少色 比純有番d層次感

面形5.5
比例 6
眼 7.5
鼻6
嘴 6
皮膚 6.5

Overall 6

我以為得兩分

我個眉呢

李斯特 絲打

你其中一張幾似長澤雅美 哈哈
絲打面形偏圓同闊 雖然你個短髮都好好睇 但長髮應該更加適合你
你有對偏下垂既桃花眼 對眼算幾大加埋雙眼皮 都幾迷人 但黑眼圈有d嚴重 浪費左
建議做番d曲髮修飾下面部較闊既線條 比人focus番係你對眼度會加好多分

面形6
比例6
眼8.5
鼻6
嘴6
皮膚6.5

Overall 6.5

K 絲打

你係第一個send左學生相黎 唔好介意 時間太短我cap左screen 評完會del 番
絲打你望落有d似男仔 應該係關輪廓深事 面部比例相當好
對眼好精靈 條眉比常清秀
有對dull風耳 女仔之中唔係太常見
髮型方面我諗係學生時代校風問題啦 咁我唔太comment了 但你應該係醒目個type黎

臉形 7
比例8
眼8
眉 8
鼻 6.5
嘴 6.5
皮膚 7.5

Overall 7.5

6分即係中上男神

頂硬上巴打

嘩 巴打你應該好高下 目測185 or above 但係條頸都好長好粗下 我諗起大蛇丸唔好介意

巴打一睇你就知韓系 你本個樣都似韓仔 皮膚又夠哂白 加埋個微曲齊陰 係街都差啲會同你講韓文

睇得出臉形係偏長 齊陰係會修飾到比例 但感覺有少少厚重 顯得對頸唔係幾自然 期待你會有其他髮型睇下

眼方面你單眼皮得黎幾好睇 襯番你皮膚白 唔會比人覺得無精神

皮膚方面見到巴打有落少少粉 但都見到有凹凸洞

臉形 6
比例6.5
眼7
鼻6.5
嘴6
皮膚6
身材 8.5 （雖然我係評樣 但高大真係要加分）
Overall 6.9

Kate 絲打

臉形方面偏圓既 但雙眼十分大 黑白分明 雙眼皮深得黎好自然 比人感覺好似一隻貓咁

鼻型方面因為燈光影響睇落較平 勝在夠嬌小

雙唇幾性感 亦好有血色

值得一讚係皮膚非常好同極之白 但絕對唔係蒼白 證明氣色真係唔錯

臉形6
比例 7
眼 8
鼻 6.5
嘴 7
皮膚 8

Overall 7

Onika 絲打

第一眼有d似 youtuber mary姐

絲打臉形係少少漲既 但都睇得出輪廓算深

眼方面幾大幾精靈 但眼睫毛唔算太長

不得不提係絲打個鼻好廷好高下 鼻頭都好有肉

有對兔仔牙不過牙齒好白 比人感覺好乾淨

另外因為兩張相膚色差太遠我就唔太comment 啦 不過我自己覺得tan tan地幾襯你 有d abc 既feel

臉形6
比例6.5
眼6.5
鼻7.5
嘴6

Overall 6.5

Harriet 絲打

絲打睇落年紀比較輕

睇得出有d baby fat 但比例幾好

眼睛係比較少見既單眼皮 感覺有少少唔精神 但你眼神都幾柔和

鼻形比較扁同平 但比例上好自然

頭髮個度忍唔住要批評少少 實在有啲亂同唔整齊 有種散收收既感覺 加上比較焊身 建議做番焗油護理下 出黎成個感覺會差好遠

臉形6
比例6
眼5
鼻5
嘴5.5
髮形3.5
Overall 5

絲打 建議先著手係頭髮護理上面先 會令人印象好唔同

紫色洋蔥巴打既哥哥

首先巴打好懷疑根本都係你黎 只不過係肥左黑左同精神左

雖然你兩個都係中分 但哥哥髮型清爽同 精神好多

哥哥對眼同你有幾分相似 都係細長 但有神啲同大d

鼻形相當唔錯 鼻尖好好睇

最正係佢既笑容 chok得黎又帶點尷尬 幾有趣

臉形6.5
比例6.5
眼7
鼻7
嘴6.5
皮膚6.5
Overall 6.7

幾年前有人開過同樣既post
最後搞到admin del post
自己睇路

自爆

講多啲？

記得果時搞到好大

原因?

有啲印象